有無人陪下我傾計？同我鬥黑仔？

炒股炒邊隻輸個隻

有無人咁黑仔？

今日一落車就落大雨 全身濕晒

好黑